克羅地亞贏世界盃冠軍，係額頭寫麻友係雞係公廁

今次玩激啲，反正決賽😭

找數實錄：

唔好再搞麻友得唔得？

寫卡勞係25係中坑 ok?

xxxxxxxxxxxG

隻手成個gay佬咁

你𨳒狗啦

寫埋結衣係公廁 Iu係仙女

IU係妓女

屌你 結衣狗也不屌

麻友同你有仇?

lm

屌你老母25卡勞

寫自己啦屌你老尾

Pish